m記又出新shark shark著條...好正...

食2包

你大鑊啦 兒登仔好小氣

mokjito

仙貝呢排點，係咪俾木耳你個仆街趙完鬆呀

知道

扮日本製？

是...好仆街...

食咁多中國製，食死你呀

清 平時食開咩國家嘅產物飲品

牧師仔(仆街)

牧師仔(睇人仆街最開心)

咩味黎

米shake拉

著咩？著陸呀？

大家留意樓主係木耳黎...

木耳先生你比人炒撚左未?

先貝

你仲未仆街

雞加人肉味？
不了

幾時去台灣自首

食你老母啊食 食撚死你啊 M記